讀書廢又唔識社交

想死

唔識社交同樣衰係兩回事

ok

通常一係兩樣都有 一係兩樣都冇

連登真係好多呢類頹sort